{"-N_Tp6wLk_XEVjOSVDuX":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Huỳnh Kim Hoàng","Lê Quang Nhật"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Hoàng Văn Thắng","perfectDuos":{"answer":["Văn Thắng & Bảo Chiến","Văn Thắng & Nguyên Khánh","Lê Quang Nhật & Mai Trâm Anh"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Đặng Bảo Chiến","Thu Thuỷ","Minh Tâm"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_TprossGnCWx1oGMyP":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping","Hugo Christmas"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Huỳnh Kim Hoàng","Nguyễn Đức Quang"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":" Nguyễn Ngọc Tường Vy","perfectDuos":{"answer":["Nguyễn Quang Trường Phước & Nguyễn Lê Hồng Giang"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"We Come In Bunch","theme":"yellow","value":"Banana"},"theRookies":{"answer":["Trần Tuấn Võ","Đoàn Nhật Huy","Ngô Thị Mỵ"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_TqWWHzpDoKVrQNXVV":{"bestEvents":{"answer":["My Tet","Christmas","Welcome newbie 2023"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Anh Khoa","Huỳnh Kim","Nguyên Khánh "],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Phạm Mạnh Dũng","perfectDuos":{"answer":["","Anh Khoa - Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Dương Thu Hoài","Trần Tuấn Võ","Ngô Thị Mỵ"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_TqeT_UfJLvXbhzXuT":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping","Hugo Christmas "],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Huỳnh Kim Hoàng"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Dang Bao Chien","perfectDuos":{"answer":["Chiến & Thắng"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Hoàng Văn Thắng","Mai Trâm Anh","Ngô Thị Mỵ"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_TsonXY_9wKvg5kRaJ":{"bestEvents":{"answer":["Welcome newbies"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Ngô Thị Mỵ","Trần Tuấn Võ","Trần Nguyên Khánh"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Nguyễn Phước Linh","perfectDuos":{"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"We Come In Bunch","theme":"yellow","value":"Banana"},"theRookies":{"answer":["Võ Văn Thiện","Trần Ngọc Nhi","Cái Minh Khải"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_Tsond4jdsNy0cLZJW":{"bestEvents":{"answer":["Welcome newbies"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Ngô Thị Mỵ","Trần Tuấn Võ","Trần Nguyên Khánh"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Nguyễn Phước Linh","perfectDuos":{"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"We Come In Bunch","theme":"yellow","value":"Banana"},"theRookies":{"answer":["Võ Văn Thiện","Trần Ngọc Nhi","Cái Minh Khải"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_TtelsThZ2TiH6EvWL":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camp 2023","Hugo Christmas 2022"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Trần Nguyên Khánh","Phùng Ngọc Uyên","Anh Khoa"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Ngô Thị Mỵ","perfectDuos":{"answer":["Anh Khoa - Ngọc Uyên","Anh Khoa - Nguyên Khánh"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Nguyễn Ngọc Minh Tâm","Lê Văn Đức","Trần Xuân Tâm"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_V7mlaw2jNtnJeYebg":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping","Welcome Newbie- Summer Recruitment"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Hoàng Thiện Kim"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Ngô Trần Liên Khương","perfectDuos":{"answer":["Anh Khoa HC - Ngọc Uyên HC"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Đoàn Nhật Huy","Dương Thị Hoài"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_Wm7f6UtbnE7Rjx3J_":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping: The Reminiscience Birthday","Hugo Christmas 2022","Hugo My Tet 2023 "],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Trần Anh Khoa","Lê Quang Nhật","Huỳnh Hoàng Thiện Kim"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Nguyên Khánh","perfectDuos":{"answer":["Trần Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên","I have no one. ","I have no one."],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Trần Thị Thu Thuỷ","Nguyễn Ngọc Minh Tâm","Trần Duy Anh"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_WmBc1ynO2AtgpMF4m":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping: The Reminiscience Birthday","Hugo Christmas 2022","Hugo My Tet 2023 "],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Trần Anh Khoa","Lê Quang Nhật","Huỳnh Hoàng Thiện Kim"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Nguyên Khánh","perfectDuos":{"answer":["Trần Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên","I have no one. ","I have no one."],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Trần Thị Thu Thuỷ","Nguyễn Ngọc Minh Tâm","Trần Duy Anh"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_WmKYT81iBZ9Q0Wgip":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camp","MyTet","Who Am I Challenge"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Nguyễn Đức Quang","Huỳnh Kim Hoàng","Phùng Ngọc Uyên"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Anh Khoa","perfectDuos":{"answer":["Ngọc Uyên - Anh Khoa","Nguyên Khánh - Huỳnh Kim","Nguyễn Phước - Hồng Giang"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Trần Tuấn Võ","Ngô Thị Mỵ","Dương Thị Hoài"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_Wqg6-_A3stWMCMvvW":{"bestEvents":{"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Trần Nguyên Khánh","Huy Niffler","Huỳnh Kim"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Quốc Tuấn","perfectDuos":{"answer":["Uyên Khoa"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Minh Tâm HC","Xuân Tâm HC","Duy Anh Niffler"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_Y-Hrd6cnfhd6RU4zp":{"bestEvents":{"answer":["Welcome newbie ","Camping ",""],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Ngọc Uyên ","Tuấn Võ","Tường Vy"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Ngọc Nhi","perfectDuos":{"answer":["Tường Vy- Nguyên Anh","Anh Khoa-Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"We Come In Bunch","theme":"yellow","value":"Banana"},"theRookies":{"answer":["Thu Thuỷ ","Cái Minh Khải ","Phước Linh"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_Y-HvRZcPoGb2v5vTI":{"bestEvents":{"answer":["Welcome newbie ","Camping ",""],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Ngọc Uyên ","Tuấn Võ","Tường Vy"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Ngọc Nhi","perfectDuos":{"answer":["Tường Vy- Nguyên Anh","Anh Khoa-Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"We Come In Bunch","theme":"yellow","value":"Banana"},"theRookies":{"answer":["Thu Thuỷ ","Cái Minh Khải ","Phước Linh"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_Ylu2wB3Gce7_HYSCz":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping","Hugo’s Adventure","New world New Thang 2"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Kim Hoàng","Phùng Ngọc Uyên","Trần Anh Khoa"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Huỳnh Kim Hoàng","perfectDuos":{"answer":["Trần Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên","Lê Thị Loan Âu - Lê Thị Thuỳ Dương","Đặng Bảo Chiến - Hoàng Văn Thắng"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Nguyễn Ngọc Minh Tâm","Mai Trâm Anh","Dương Thị Hoài"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_YmgWDYE5wajGUxyXl":{"bestEvents":{"answer":["HugoCamping","MyTet","My Mementos "],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Kim Hoàng","Nguyễn Đức Quang","Trần Quý Thế"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Phùng Ngọc Uyên","perfectDuos":{"answer":["Nguyễn Quang Trường Phước - Nguyễn Lê Hồng Giang","Hoàng Văn Thắng - Đặng Bảo Chiến","Trần Tuấn Võ - Ngô Thị Mỵ "],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Ngô Thị Mỵ","Trần Tuấn Võ","Trần Duy Anh"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_ZPAZ1Xj9uq21ZHY_M":{"bestEvents":{"answer":["Hugo camping","New world new thang 2","Hugo Christmas"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Nguyễn Đức Quang","Trần Anh Khoa"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Tuấn Võ","perfectDuos":{"answer":["Ngọc Huân & Liên Khương","Trần Anh Khoa & Phùng Ngọc Uyên","Đoàn Nhật Huy & Máy ảnh"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"We Come In Bunch","theme":"yellow","value":"Banana"},"theRookies":{"answer":["Đoàn Nhật Huy","Ngô Thị Mỵ","Dương Thị Hoài"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_ZaTlwUKxK1KhqNngP":{"bestEvents":{"answer":["Sự kiện chào đón New members",""],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Nguyễn Đức Quang","Nguyễn Ngọc Quyên "],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Bùi Thái Phước","perfectDuos":{"answer":["Chiến - Thắng "],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Võ Trần Tuấn","Nguyễn Ngọc Minh Tâm","Chị Thu Thuỷ (không nhớ họ)"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_bXgy_PlrmQe-hEl2x":{"bestEvents":{"answer":["Welcome Newbie ","Memorial Edition"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Trần Nguyên Khánh","Phùng Ngọc Uyên","Phạm Mạnh Dũng "],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Lê Đặng Trung","perfectDuos":{"answer":["Trần Nguyên Khánh - Trần Lê Anh Khoa"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Lê Văn Đức"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_bXh05e3GXdQvYHldV":{"bestEvents":{"answer":["Welcome Newbie ","Memorial Edition"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Trần Nguyên Khánh","Phùng Ngọc Uyên","Phạm Mạnh Dũng "],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Lê Đặng Trung","perfectDuos":{"answer":["Trần Nguyên Khánh - Trần Lê Anh Khoa"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Lê Văn Đức"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_d1zQerANYEhRJIuRc":{"bestEvents":{"answer":["Newbie"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Trần Nguyên Khánh","Trần Anh Khoa","Huỳnh Hoàng"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Nguyễn Ngọc Minh Tâm","perfectDuos":{"answer":["Phùng Ngọc Uyên - Trần Anh Khoa"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Ngô Thị Mỵ"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_gFqok9nhpj12TSizT":{"bestEvents":{"answer":["Hugo camping"," Hugo Christmas ","welcome newbie"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Tâm Phạm","Anh Khoa","Hoàng Huỳnh"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Dương Hoài","perfectDuos":{"answer":["Ngọc uyên và anh khoa","tuấn võ và mỵ ngô"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Uyên nhi","Mỵ ngô","Duy Anh"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_gMqzWvdG0NdbqFmxL":{"bestEvents":{"answer":["𝐖𝐇𝐎 𝐈 AM CHALLENGE - SUMMER 2023","HUGO CAMP 2023"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Kim Hoàng","Trần Nguyên Khánh","Trần Anh Khoa"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Lê Văn Đức","perfectDuos":{"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Nguyễn Ngọc Minh Tâm","Trần Xuân Tâm","Hoàng Huy Học"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_gMsmyCrPL9NqhIXlj":{"bestEvents":{"answer":["𝐖𝐇𝐎 𝐈 AM CHALLENGE - SUMMER 2023","HUGO CAMP 2023"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Kim Hoàng","Trần Nguyên Khánh","Trần Anh Khoa"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Lê Văn Đức","perfectDuos":{"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Nguyễn Ngọc Minh Tâm","Trần Xuân Tâm","Hoàng Huy Học"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_gNwTaGkNvSQ341sC5":{"bestEvents":{"answer":["New world new thang","Hugo Camping 2023","My Tet"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Nguyễn Quang Trường Phước","Huỳnh Kim Hoàng"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Dương","perfectDuos":{"answer":["Anh Khoa & Ngọc Uyên",""],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Dương Thị Hoài","Lê Văn Đức","Trần Duy Anh"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_gOMxAHjlCvgEFo96F":{"bestEvents":{"answer":["Camping","MyTet","Christmas"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Anh Khoa","Huỳnh Kim","Tuấn Lê"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trương Quang Lộc","perfectDuos":{"answer":["Anh Khoa vs Ngọc Uyên","Anh Minh vs Tuấn Lê","Huỳnh Kim vs Nguyên Khánh"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Mỵ Ngô","Tuấn Võ","Nhật Huy Đoàn"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_gThYzWMs0_2ssNIrP":{"bestEvents":{"answer":["𝐒𝐔𝐌𝐌𝐄𝐑 𝐑𝐄𝐂𝐑𝐔𝐈𝐓𝐌𝐄𝐍𝐓 𝟐𝟎𝟐𝟑 - 𝐓𝐇𝐄 𝐁𝐔𝐑𝐍𝐈𝐍𝐆 𝐙𝐄𝐀𝐋","HUGO CAMP 2023: THE REMINISCENCE BIRTHDAY","HUGO x E4U UFLs| TEAM BUILDING: NEW WORLD - NEW THANG SEASON 2"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["anh ít đi sinh hoạt nên xin phép không đề cử cho công tâm",".","."],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"TeeDee","perfectDuos":{"answer":["Phùng Ngọc Uyên - Trần Anh Khoa ","Mike Trâm Anh - Lee Kwang Nhật","Chiến - Thắng"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Newbie Tâm HC","Newbie Hiền PRs","Newbie Duy Anh Niffler"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_ggNhelFmr7JjwJFX1":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping","Do July Hugo","The Burning Zeal"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Nguyễn Quang Trường Phước","Ngô Thị Mỵ","Trần Nguyên Khánh"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Nguyễn Lê Anh Minh","perfectDuos":{"answer":["Trần Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên","Nguyễn Quang Trường Phước - Nguyễn Lê Hồng Giang","Lê Văn Đức - Trần Duy Anh"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Stronger Together","theme":"blue","value":"Heroes Company"},"theRookies":{"answer":["Trần Tuấn Võ","Ngô Thị Mỵ","Trần Duy Anh"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_iD3eZueel7IoWtCH3":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping 2023: Reminiscence Birthday","Hugo Christmas 2022","Hugo's Winter Recruitment: Seize The Dawn"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Kim Hoàng","Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Trần Quý Thế"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Lê Phước Anh Tuấn","perfectDuos":{"answer":["Mai Trâm Anh - Lê Quang Nhật","Phùng Ngọc Uyên - Trần Anh Khoa","Hoàng Văn Thắng - Đặng Bảo Chiến"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Mai Trâm Anh","Trần Tuấn Võ","Ngô Thị Mỵ"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_lKzDJsw4c5UZODPlY":{"bestEvents":{"answer":["HUGO CAMP 2023","MyTet 2023: REUNION","HUGO CHRISTMAS 2022"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Kim Hoàng","Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Trần Quý Thế"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Bling Nguyen","perfectDuos":{"answer":["Phùng Ngọc Uyên - Trần Anh Khoa","Đặng Bảo Chiến - Hoàng Văn Thắng ","Trần Quý Thế - Lê Quang Nhật "],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Trần Thị Thu Thủy","Mai Trâm Anh","Dương Thị Hoài"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_lOkYgDQJXY-V-qysh":{"bestEvents":{"answer":["New World New Thang 2"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Nguyễn Ngọc Quyên","Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Huỳnh Kim Hoàng"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Thị Thu Thuỷ","perfectDuos":{"answer":["Lê Quang Nhật - Mai Trâm Anh","Hoàng Văn Thắng - Đặng Bảo Chiến","Huỳnh Kim Hoàng - Nguyễn Ngọc Quyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Ngô Thị Mỵ","Nguyễn Ngọc Minh Tâm","Đinh Bảo Châu Thi"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_lPXLjYbVC8Lp0R1sR":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping 2023","Welcome Newbies “The Halloween Race” 2022","My Tet"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Kim","Hoàng Huỳnh","Nguyễn Phước"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Mai Trâm Anh","perfectDuos":{"answer":["Nguyên Khánh - Văn Thắng","Anh Khoa - Ngọc Uyên","Quang Nhật - Tuấn Lê"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Uyên Nhi","Mỵ Ngô","Tuấn Võ"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_lmlSNkp9SA_ZUYPdx":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping",""],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Lê Quang Nhật","Trần Quý Thế","Huỳnh Hoàng Thiện Kim"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Le Quang Nhat","perfectDuos":{"answer":["Lê Quang Nhật - Mai Trâm Anh","Trần Thị Thu Thuỷ - Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Ngô Nguyễn Huy Anh - Nguyễn Ngọc Tường Vy"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Mai Trâm Anh","Trần Thị Thu Thuỷ","Trần Xuân Tâm"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_lv-Nf5Xuj5pdMP_LZ":{"bestEvents":{"answer":["Hugo's Weekly Meeting: Academic Day","The First Chapter: In The Ecstasy - Welcome Newbie Event","Hugo's Weekly Meeting: Impression"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Nguyễn Ngọc Quyên","Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Huỳnh Kim Hoàng"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Phan Thị Dịu Hiền","perfectDuos":{"answer":["Huỳnh Hoàng Thiện Kim - Lê Quang Nhật","Trần Thị Thu Thủy - Mai Trâm Anh","Đặng Bảo Chiến - Hoàng Văn Thắng"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Đinh Bảo Châu Thi","Nguyễn Hạnh Nguyên","Trần Thị Thu Thủy"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_mxzNvew2qB3Hqyswn":{"bestEvents":{"answer":["New World New Thang Season 2","Who I Am Challenge","Hugo's Weekly Meeting"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Trần Tuấn Võ","Trần Nguyên Khánh","Nguyễn Đức Quang"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Võ Văn Thiện","perfectDuos":{"answer":["erm chắc là bạn Giang và anh Phước ạ :\"))","hmm chắc cũng là bạn Vy với anh Huy Anh ạ :\"))","tớ không biết ạ :\"))"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"We Come In Bunch","theme":"yellow","value":"Banana"},"theRookies":{"answer":["Ngô Thị Mỵ","Bùi Thái Phước","Trần Thị Thu Thủy"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_np7RZ3AGez8JgQCuX":{"bestEvents":{"answer":["Không có :>"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Kim Hoàng","Lê Quang Nhật","Huỳnh Hoàng Thiện Kim"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Nguyễn Huỳnh Gia Bảo","perfectDuos":{"answer":["Mai Trâm Anh - Lê Quang Nhật","Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên","Bảo Chiến - Văn Thắng"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Mai Trâm Anh","Dương Thị Hoài","Thu Thủy (prs)"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_nz-0zI2wppN5qISMv":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camp","My Tet Reunion","Christmas with Hugo"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Kim","Hoàng Huỳnh","Phùng Ngọc Uyên"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Kezin Chần","perfectDuos":{"answer":["Khoa & Phùng Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Mai Trâm Anh","Lê Quang Nhật","Hoàng Văn Thắng"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_qKy1puHttsaaM6nou":{"bestEvents":{"answer":["Welcome Newbie 2023","Mini-talks Bay xa hơn cùng Diều","Last meeting - Academic Day"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Trần Nguyên Khánh ","Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Phạm Thị Mỹ Tâm"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Duy Anh","perfectDuos":{"answer":["Phùng Ngọc Uyên - Trần Anh Khoa","Nguyễn Quang Trường Phước - Nguyễn Lê Hồng Giang","Ngô Trần Liên Khương - Châu Nguyễn Ngọc Huân"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Dương Thị Hoài","Ngô Thị Mỵ","Đoàn Nhật Huy"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_qc3DG8mkTRpaniHTT":{"bestEvents":{"answer":["My Tet"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Hoàng Thiện Kim"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Huy Anh","perfectDuos":{"answer":["Huỳnh Lê Anh Vũ với Trần Miên Phương","Không phải Huy Anh với Tường Vy","Huỳnh Bảo - Hoàng Huỳnh"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"We Come In Bunch","theme":"yellow","value":"Banana"},"theRookies":{"answer":["Trần Tuấn Võ"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_qpdqTg1Lm_IEXILwi":{"bestEvents":{"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Tường Vy","Tuấn Võ","Ngọc Nhi"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Võ Thị Hải Yến","perfectDuos":{"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"We Come In Bunch","theme":"yellow","value":"Banana"},"theRookies":{"answer":["Ngọc Nhi","Minh Khải"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_qqw5R0lfEWcUqsrBz":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping 2023","Welcome Newbie 2023","Hugo Meeting"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Huỳnh Hoàng Thiện Kim","Leader Niffler - Tâm Phạm","Nguyễn Ngọc Tường Vy"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Hồng Giang","perfectDuos":{"answer":["Uyên - Khoa","Bling Nguyễn - Hoàng Huỳnh","Tâm Phạm - Hoài"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"We Come In Bunch","theme":"yellow","value":"Banana"},"theRookies":{"answer":["Trần Tuấn Võ","Dương Thị Hoài","Thuỷ - Power Rangers"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_qyh_tMJt1GwA3fwm6":{"bestEvents":{"answer":["Christmast","Hugo camping","Hugo farewell năm ngoái"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Hoàng Huỳnh","Anh Khoa","Huỳnh Kim"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"âu","perfectDuos":{"answer":["Vy-Huy Anh","Anh Khoa-Uyên","Chiến Thắng"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Quang Nhật","Hoàng Huỳnh","Thu Thuỷ"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_rFadXtgd1r4hA_XZH":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camp 2023: The Reminisce Birthday","Welcome Newbie 2023"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Hùynh Hoàng Thiện Kim","Hùynh Kim Hoàng","Đoàn Nhật Huy"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Thảo Vy","perfectDuos":{"answer":["Nguyễn Quang Trường Phước - Nguyễn Lê Hồng Giang","Ngô Nguyễn Huy Anh - Nguyễn Ngọc Tường Vy","Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Dương Thị Hoài","Trần Tuấn Võ","Lê Nguyễn Uyên Nhi"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_rFadiCxM5EL_QsKUK":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camp 2023: The Reminisce Birthday","Welcome Newbie 2023"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Hùynh Hoàng Thiện Kim","Hùynh Kim Hoàng","Đoàn Nhật Huy"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Thảo Vy","perfectDuos":{"answer":["Nguyễn Quang Trường Phước - Nguyễn Lê Hồng Giang","Ngô Nguyễn Huy Anh - Nguyễn Ngọc Tường Vy","Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Dương Thị Hoài","Trần Tuấn Võ","Lê Nguyễn Uyên Nhi"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_rFadjbrIAUjZZKy60":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camp 2023: The Reminisce Birthday","Welcome Newbie 2023"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Hùynh Hoàng Thiện Kim","Hùynh Kim Hoàng","Đoàn Nhật Huy"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Thảo Vy","perfectDuos":{"answer":["Nguyễn Quang Trường Phước - Nguyễn Lê Hồng Giang","Ngô Nguyễn Huy Anh - Nguyễn Ngọc Tường Vy","Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Dương Thị Hoài","Trần Tuấn Võ","Lê Nguyễn Uyên Nhi"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_rFadpuBePYXzq0AVJ":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camp 2023: The Reminisce Birthday","Welcome Newbie 2023"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Hùynh Hoàng Thiện Kim","Hùynh Kim Hoàng","Đoàn Nhật Huy"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Thảo Vy","perfectDuos":{"answer":["Nguyễn Quang Trường Phước - Nguyễn Lê Hồng Giang","Ngô Nguyễn Huy Anh - Nguyễn Ngọc Tường Vy","Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Dương Thị Hoài","Trần Tuấn Võ","Lê Nguyễn Uyên Nhi"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_rFadr8GtJjm63BI_q":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camp 2023: The Reminisce Birthday","Welcome Newbie 2023"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Hùynh Hoàng Thiện Kim","Hùynh Kim Hoàng","Đoàn Nhật Huy"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Thảo Vy","perfectDuos":{"answer":["Nguyễn Quang Trường Phước - Nguyễn Lê Hồng Giang","Ngô Nguyễn Huy Anh - Nguyễn Ngọc Tường Vy","Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Dương Thị Hoài","Trần Tuấn Võ","Lê Nguyễn Uyên Nhi"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_rFads1bFN_crWgqsR":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camp 2023: The Reminisce Birthday","Welcome Newbie 2023"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Hùynh Hoàng Thiện Kim","Hùynh Kim Hoàng","Đoàn Nhật Huy"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Thảo Vy","perfectDuos":{"answer":["Nguyễn Quang Trường Phước - Nguyễn Lê Hồng Giang","Ngô Nguyễn Huy Anh - Nguyễn Ngọc Tường Vy","Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Dương Thị Hoài","Trần Tuấn Võ","Lê Nguyễn Uyên Nhi"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_rFfMmm5RJSaUMfiWa":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camp 2023: The Reminisce Birthday","Welcome Newbie 2023"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Hùynh Hoàng Thiện Kim","Hùynh Kim Hoàng","Đoàn Nhật Huy"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Trần Thảo Vy","perfectDuos":{"answer":["Nguyễn Quang Trường Phước - Nguyễn Lê Hồng Giang","Ngô Nguyễn Huy Anh - Nguyễn Ngọc Tường Vy","Anh Khoa - Phùng Ngọc Uyên"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Friends Forever","theme":"purple","value":"Niffler"},"theRookies":{"answer":["Dương Thị Hoài","Trần Tuấn Võ","Lê Nguyễn Uyên Nhi"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}},"-N_rP_9aU9Td6NrzfoNB":{"bestEvents":{"answer":["Hugo Camping"],"questions":"Sự kiện nào được tổ chức bởi Hugo đã để lại cho bạn nhiều kỷ niệm khó quên nhất?"},"bestMembers":{"answer":["Bling Nguyễn","Nguyễn Phước","Tiến Đạt PRs"],"question":"Theo bạn, Hugoer nào đã hoạt động năng nổ nhất trong nhiệm kỳ vừa qua?"},"isGoing":false,"name":"Chi ","perfectDuos":{"answer":["Chị Chiêu anh Lâm","Chi and Nhung","Nhung and Chi"],"questions":"Bộ đôi nào trong Hugo để lại cho bạn nhiều ấn tượng nhất?"},"team":{"slogan":"Justice For All","theme":"red","value":"Power Rangers"},"theRookies":{"answer":["Thủy Nguyễn","Châu Thy"],"question":"Theo bạn, những tân binh nào đã có màn thể hiện ấn tượng nhất trong thời gian vừa qua?"}}}